有證據顯示連登已被大戶操控！

個個開過post話跌就升
話升就跌

我就聽聞係大戶被連登操控囉
因果要搞清楚

終極大戶

仲話咩ai 程式盤 個2.9都唔沽埋佢 ^_^